有無人用緊/用過神舟notebook?

見到幾抵咁, 有無伏

大陸野唔好用啦
你估真係咁岩有人買黎用架咩

BOOM!

上網睇話神舟既戰神系列係clevo模具..有無詳情
同埋跟機個啲件有無機會換左做雜牌野?

買左拆開咪知

睇port位都略知

睇port位即係點小弟新手岩岩開始睇硬件野

I/O位置分佈，e.g. USB port